對付催淚彈方法

請幫手傳

檸檬汁/蘋果醋浸布可以解催淚彈嘅化學作用

鹼水 沖洗皮膚可減少痛楚

一定要泳鏡 唔好帶其他護目鏡

唔好帶隱形眼鏡

請幫手傳push

檸檬汁/蘋果醋浸布可以解催淚彈嘅化學作用

鹼水 沖洗皮膚可減少痛楚

一定要泳鏡 唔好帶其他護目鏡

唔好帶隱形眼鏡

請幫手傳pish

檸檬汁/蘋果醋浸布可以解催淚彈嘅化學作用

鹼水 沖洗皮膚可減少痛楚

一定要泳鏡 唔好帶其他護目鏡

唔好帶隱形眼鏡

請幫手傳help

檸檬汁/蘋果醋浸布可以解催淚彈嘅化學作用

鹼水 沖洗皮膚可減少痛楚

一定要泳鏡 唔好帶其他護目鏡

唔好帶隱形眼鏡

推

請幫手傳push

檸檬汁/蘋果醋浸布可以解催淚彈嘅化學作用

鹼水 沖洗皮膚可減少痛楚

一定要泳鏡 唔好帶其他護目鏡

唔好帶隱形眼鏡

Share 去fb ig snapchat 乜都好

PUSH

push

請幫手傳push

檸檬汁/蘋果醋浸布可以解催淚彈嘅化學作用

鹼水 沖洗皮膚可減少痛楚

一定要泳鏡 唔好帶其他護目鏡

唔好帶隱形眼鏡

記得喺現場大叫呢啲方法

隻眼就真係清水沖就好 冇方法可以搞

Push

幫手啊